女朋友成日迫我講user name ！！！

之前高登既時候成功守住個防線
黎到呢到佢又再次繼續步步進迫

應該點好

講咪講囉
唔講得! 講左點開膠post 同av post留名呀

講我個名

開個新ac 乜都唔做

你得廿歲 呃唔到佢喎

你會唔會開痴線佬post同青樓post架

講我個名咪無事

你d post想點

上lihkg 勿認真

同佢講，骨精強，就係你啦

拎去用

Lihkg有愛

改個名做 唔講得

咁小學雞

屌你老母死女人仆街死啦

名都唔係問題 係唔想比佢知我既留言同post

Btw,你個名係做比佢睇？

我以為佢叫你背個名

唔好咁多性幻想

Shut up and take my name

改個名

你再問我就分手

咁都自爆左喇喎

廿幾歲人 好難避免

用我個名

我有C喎

魚柳包走冰..

用admin個名

屌
咁咪係囉 Hehe

我個名啦

琴日先比女朋友迫完 被迫講左user name

你開十連post 痴線佬黎喎

烈士

希望佢睇唔到我個comment啦 bless u bro

我男朋友都係咁問，但係話咗唔講就係唔講

佢問點解唔講 你點應佢呀

已經互相知道咩名咩no. 改名都無用

我都好想有女朋友逼我講username

改佢個名做username

你個款似一有女朋友就自爆,唔駛迫喎

即係玩撚完

Take my name then

已經俾佢估到

You r welcome to use mine

中大黎明 咁都估到

講我個名 不過我成日av post 留名

我啦